有冇人解釋到點解中國咁撚多人？

漢語為母語使用人數10幾億，遠超西班牙同英文既3億幾
點解咁撚多中國人？1個中國等於2個歐洲

文化：多子多福，重男輕女 生到有仔為止，不孝有三 無後為大
經濟：農業 人力經濟
瘟疫：對比歐洲冇黑死病，對比美洲澳洲原住民冇比天花病毒殺
歷史：一早就大一統左，歡迎外族歸順通婚，民族傾向單一，相對歐洲少啲民族之間嘅戰爭
地理：緯度氣溫宜人，農業發達，糧食充足
天然：本身人口基數高，增長自然都多人幾倍

昆蟲一蛋生好多嫁

topic打少左個賤字

收皮啦

中國人就係要死

冇避孕知識咪瘋狂中出 中出完又唔理 下一代又瘋狂中出 咪咁撚多垃圾

印度呢？

此民族特點就是生命力強

愚民政策

食物鏈既低層就係靠繁殖能力強生存落去
好似螞蟻咁

因為贏國一個人都冇死過

而家個TREND係中產 / 讀過下書果班係享受人生 生仔就覺得比佢縛住
窮/無乜讀書果班就係咁生用黎養老